有無清同我一樣用湯碗匙羹食飯

夠風味

爭個橙同膠浪口鐘

你個監躉牌餐盤想點

當碟頭飯食，坐開一邊唔想同家人同桌，其實係，我都好憎我老豆但無咁做，都係筷子食飯

C唔C伏

未識用筷子？

表示叉先係最好用

驚跌飯菜

用手先有瘋味

多春魚

無我bb咁C伏

一直都係

坐左幾多年?

間中食很正

爭隻橙

帶飯嘅話會

25年

D餸好撚頹

多春魚+帶子

海鮮餐

餐飯好正咁

很正的

唔好再意淫我既彩瑛

個盤